[緊急]香港法官無一人值得同情

迫害遭警魔性侵,打成重傷的示威者
警魔要禁制令永世都批
竟然簽搜查令比警魔去郁警暴受害人, 例如x小姐病歷

班人係怕警魔的反人類罪行受追究後, 自己會作為反人類暴行共犯受追究

郁路透講野只係想做完壞事唔上身

而句真 但法治已死又可以點

垃圾狗官

馬道立最on9
乜都冇做仲話自己捍衛法衛好撚攰

簽搜查令比警魔搜狗屋證物房的所有手機
簽的官根本係自己踐踏法治'

唔好話屌9法院無用
第一步勸退外國咪再派法官落香港為不義站台
第二步所有國家唔再認香港法律界履歷

第三步所有合約糾紛,仲裁咪再經香港

有做
當日香港法官屈女示威者用波打警察判監,引起國際反感

馬道立公開致辭竟然屈批評者別有用心針對法官
呢條友係最陰損的人

著皇軍軍服既陳啟泰.jpg

勸退外國法官係最重要一步
追究三萬警魔已經唔夠

刑事檢控科同法官都有份迫害群眾,一定要write off全家專業資格

每一個狗官都必須死
尤其係紅官

沒有一個是無辜

高院大量狗官
天琦案到而家都仲未出判詞

狗官一大堆

錢禮 何俊堯 高偉雄 徐綺薇 林子勤 嚴舜儀 李志豪除外
呢啲裁判官算判得中立

列顯倫,陳慶偉, 李運騰, 沈小民n次踐踏人權
成班都算高級